[
    {
        "randomId": 139
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]